我愛胡力威

唔准同我爭

胡胡

唔好咁痴線啦
邊個會同你爭

佢首雙子情歌幾好聽

唔准詆譭威威

我的威威真是多才多藝